賭撚輸左

德國出局 屌 賭撚輸左 冇左幾張白飯魚 屌撚佢